問大家一個問題

如果整一本男性雜誌，內容大致係教下啲男仔點溝女同埋打扮嘅，咁本雜誌叫咩名好？有冇人可以俾啲idea我

推下po

Esquire

預防肺炎

毒撚救星

幫手諗下

脫單救星

PlayGirl

取西經

秒

懦夫救星

Be Water